Iphone 11 邊到買最平？

電訊商，電器店，義海價？

仲要再平建議買iphone8

岩岩出想點平法
淘寶山寨囉ON9

先達

去問扶靈嗰班買

等蟹貨

每年總係有樓豬呢啲乞兒出現

窿閪就咪買iphone啦

試下淘寶
可能600蚊就買到

一年後買最平

乞衣

日本

友和 payme減50
另外再有discount

美國 699美金 都係 $5500
可惜香港無

衛訊用hsbc卡碌好似有平？

揸把刀入士多搶

衛訊買會唔會買唔到

點解樓主想平少少買都要個個衝出嚟屌人地又唔係R半價, R apple員工比佢折佢, 講到好似殺左你全家咁
如果想平少少買都係乞衣嘅咁你地同共產黨迫害人有咩分別

兩年後ip12推出時買11。此post以完

我覺得11 聽日應該有,PRO就可能等到幾日
利申鳩估

無味等幾日

去開日本買

等多幾日蟹貨

連登個個教徒，又有錢，唔會care 果一千幾百，覺得個個人都應該係咁。